頭先收到關於全民檢測嘅消息！！！

大家去做全民檢測既話小心D, 問清楚測試員黎自邊度先 !! 有朋友係東華讀書, 聽講東華請左好多岩岩入學既護士學生, 經驗完全唔夠, 係學校做模擬取樣果時有學生個鼻比人撩到出血, 甚至有學生撩喉嚨時比人撩到嘔 ! 請廣傳

有人撩到出血真定假

流鼻血好少事啫
廢老藍屍後生嗰時都流唔少血汗

東華真係脫大班幾10分醫科生輕輕鬆鬆袋緊三舊水一個鐘

藍絲冷血㗎嘛， 點會咁易流出嚟

朋友話D公務員fd都俾正苦招募去做測試員係同醫護完全冇關嗰啲普通公務員去做撩人鼻嗰啲

300蚊一個鐘

屋企人讀東華gpa 低到收warning 都有得做
大家睇路

300蚊一個鐘...
聽朋友講都有問D診所助護去做

破處有血

睇完片當做過

聽內部消話後生仔去檢測會焗暈你直接送中....
唔好驗.....

發起抵制運動

真 急症室撩過 痛左幾個鐘

又話1-2cm好亂啊

其實佢地無適當訓練都好危險

一定痛過生仔

好似要睇片學幾個鐘

On the job training.
There is no free lunch.....

有證據就show證據出來